(冇人講?) Telltale Games正式收皮

公司經營不善,員工被欠薪多個月
250個員工即時冇工翻
好似話除咗Walking Dead會出埋第二集之外,
其他全部project都會取消 Stranger Things,The Wolf Among Us, GoT

Clementine

telltale都收皮? 都未計wolf amoung us 果d其他都應該唔會死先係

睇上面個chart都明
TWD爆咗之後野心太大
一次過擴展個團隊太大
雖然有wolf同batman等有口碑嘅佳作
但係唔算賣得好好

同埋佢全部作品應該都要俾好多版權費

無計, 其實只能夠講呢類型Game唔入流
d人寧願入場睇戲好過玩一隻呢d咁長既野

btw後面連marvel dc都買埋真係版權費有排玩

Batman呢D版權咁貴拎去做純故事驚就已經咩啦
Fans都未必買啦, 我玩arkham唔好?

即係walking dead final season 得兩集

其實都係未confirm
工作室話會唔出
但係d員工好似話會出埋第二集中止

上集walking dead update完死save攪到無再買佢d game
好彩

屌